袁弓夷算唔算香港人黎講能夠同到美國果邊溝通既軍師

我一直都話佢背後人馬真係堅秋

真既.香港好難出到呢種人
係直接可以去到美國比意見

唔係我吹奏佢
當初話人係鬼.我已經開post屌過
佢講既野真係一步步美國就做緊

人哋喺全世界做咗咁耐生意，啲人馬緊係堅

禁住泛民來屌

泛民始終為利益
基本上你大個左.你都會好明白
但佢呢班人真係堅.完全做到無底線

劉國師： 袁爸係鬼

蕭生都話袁爸爸好出力

唔講佢個政見啦
行動力黎講
袁老豆算係香港第一
直接走去搵大粒野lobby
港共班傻閪好似係度等運到

人地都唔肯見你啦
但美國果班議員係會見袁弓夷.連班農已經都見袁爸爸
聽佢意見
你話佢背後班人唔猛料就真係搵鬼信

軍你老母咩，落手落腳搞，仲軍師

袁爸同飯民高下立見

仲要屌撚極都唔化

軍咩師， 直頭最前線

郭文貴大外宣呢?

軍師冇貶義,而且仲係重要角色

中至老年手足。香港手足不用分咁細

香港軍師問過佢未

明明佢係香港唔算咩富豪
但可以reach out咁多人
佢個network點建立

邊個劉國師

水炮車坐係度個個

滅共有底線就輸

我覺得美國個邊靜左落黎

袁爸巴行動力
余茂替D招
滅共

好在同9up郭割埋蓆

香港真係需要更多好似袁爸咁做實事嘅人....但香港人唔好睇少自己，為救香港救自己，出咗去嘅，無論邊個自由國家，都希望在外有班堅持嘅人，繼續為港發聲.......
暫時加拿大政府比較弱，希望當地手足多多努力，仍然keep 住幫香港lobby, 拜托拜托🙏🏼